而家嘅香港仲係香港黎咩？

我一見到呢幾隻字已經火撚滾。

啱啊。唔撚係架啦，不過唔係今日嘅事啦！

根本回歸左之後已經慢慢變緊啦！好多人早幾年已經講溫水煮蛙已經屌緊你班廢柴仲on99

咪撚扮愛香港啦屌你！

我愛既香港係金鐘果陣 一個話要傘 十鳩幾把傘即刻俾 香港變 香港人冇變

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映